有無人當年玩過呢隻封神演義

勁好玩，而家無晒呢類遊戲
之後好似出過隻西遊記，不過我就無玩

西遊玩左幾次都過唔到夢魔果關。。。好難

d 音樂做得好好

黃天化超高攻

西遊記超好玩
爆左兩次
玩法好正 戰棋得黎又唔悶

宜家仲有咩途徑可以玩到？

有，當年行機戰式玩法
去日本仲買左隻二手返黎
有part分隊進攻之前唔升其他人就好難過

西遊可以變身， 仲有做任務會遇d隱藏劇情，白骨精， max 武器。 沙僧可以睇到地圖邊度有寶藏

封神就楊任可以搵寶藏， 成日諗有無方法拎到聞仲既佼龍金邊、 徐晃果把唔知乜鬼刀

第二集變左動作game仲正 太公望同姜子牙拆左做兩個人

以前細個幾個朋友一齊玩，一人要一隻
好麻煩，但一班人玩既感覺好好玩

無聊器

其實都幾難玩
當年用金手指先爆到

其實可以狂修練練到學哂啲勁技去打仙人拎寶貝

以前PS時代日文 玩到一度一開波對面4隻勁野 我得太公望 但已經SAVE左冇得LOAD返 以為卡死左冇得玩最近用模擬器玩返中文先知 原來太公望有得叫人出黎...黃飛虎3父子最撚勁,,分隊打個度基本上用佢地1人帶1邊都贏哂

有，超好玩

西遊記玩爆過一次 感覺還好
大眾舊式slg 難度 可以玩下

中途記得會有練lv嘅關比你刷
升高幾lv先打

分完楊剪， 金木吒一隊， 無升果邊唔夠抽

三父子， 槍劍弓， 已經玩哂

細個剩係玩過ps2第二集 變左無雙 都好玩

楊剪前期真係好屈機

西遊玩過
記得老豬最好用 高攻範圍又大